環球時報：香港料週末宣布宵禁

係真唔係

攬炒ready

快點

係真唔係呀

下？終於戒嚴(martial law)拿

熊證all in

宵禁咪返屋企囉
我哋其中一個目的就係想你自己迫自己埋牆扭屎忽咋嘛

三罷梗係weekday 先搞

快點宵禁

7點後，放題，酒吧死得啦

然後平日朝早繼續抗爭yo

環求支共報

7-8成機會

酒吧改賣真雞尾酒

如果真係宵禁
日頭玩，夜晚返屋企訓
全面休息

g持

香港無足夠警力去執行
啲狗分太散，反而危險嘅係佢地

去街市、超市入貨

佢發英文tweet

即係一心諗住比外媒睇

再加埋今個星期d瘋狂嘢，其實係咪有班人沽咗期指呀？

快d啦

唔好中計呀

終於戒鹽

唔好氹我開心啦衰鬼.

唔好呃我喎

星期五啦，沽盤

呢個政府為咗啖氣，搞到最後宵禁全港攬炒，後人睇返歷史會唔會笑到仆街

唔好啦，佢地夜晚冇得出，咪朝早阻住我番工，我呢D港豬接受唔到架

全境封鎖咪算啦

7點
港豬唔使OT咩！
on9

周末
係咪宵禁2日

恒指 聽日跌1000點不是夢

宵禁左林鄭可以出去行街了

班中環返工 住大西北個d都未返到去

冬天5點日落喎

早啲啦

Bartender 即場溝比你

係宵兩日定宵哂所有所有六日？

即使準時收工
將軍澳撚應該仲喺將軍澳隧道塞緊車

Happy hour提早朝早開始

你地係咪真係想抗爭有成效？

快

終於可以剪頭髮

快啦唔宵禁死全家

食食吓三文魚返屋企

Fact checked

塞車果啲全部都犯法!

好啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

認真 宵禁大學班手足點算

轉左朝早行動wor依家

環球真喺垃圾.通通假

但依加變平日抗爭

主動攬炒叫人留係屋企咁幫手足？

終於唔使返工

快撚啲啦

理論上 我估返工不受影響

7點咁早

嚟啦
外資仲唔俾你哋嚇到走
你老母阿里巴巴上市喎
上你老母呀

你大陸有閪錢咩仲
等支爆啦

罪大惡極無需審判即場槍決。

宵禁到6點咁班港奴就可以返工喇

環球時報twitter報導

人民日報講先算

我估返工放工可以豁免

星期六日休息
集中返星期一至五

點解英文字要用全型？黨媒係咪戇鳩？

習近平 甴近平 曱近平 曱甴平

七點後?!? 不如全日啦

最好聖誕新年都宵埋禁
攬炒

幫政府試水温？

阿里上市點集資，跌穿招股價

大家一齊叫: 宵禁，宵禁，宵禁

大家要有共識

支持，咁咪返屋企訓教，平日出黎，等佢星期一至日都禁哂

大學生全部搵黃店「工」
人人有工返

狗理得你係唔係返工 拉左先

只有一句話要講既姐: 支持香港宵禁

點樣知道佢返工定放工

今個禮拜都改咗出朝頭早啦！宵禁咪夜晚抖足精神，日頭再出嚟囉…

不過做飲食做零售嗰班就真係多得佢囉…

good

非常好
可以強制手足回家休息

你哋實在太唔自愛，成日唔夠休息，令人好心痛

邊個知你係咪返工放工?
拉左先,有咩返差館講

全民起義

快啦屌

個白衫中環放工都比popo咬啦

太好喇
終於唔使ot（曲）

支共終於跌入圈套

任佢up 佢話你係就係 話你唔係就拉
另外 正常宵禁要出軍隊守路

正 等左好耐

係就快D LA！

黃藍終於 we connected.

我要真攬炒

仲唔發達 熊軍必勝

有鋪頭開俾佢剪咩又叫人宵禁

已經睇唔到啦

又可以清路障探下d閘機

今晚請縮減夜間行動！

正, 銀行界表示1-5幾乎唔使番公司, remote work了兩下收工
六日可以係屋企訓,等軍政府自己玩殘經濟攬炒

利申: 外資銀行等佢撒資炒中

7點大西北都未塞撚完屯門公路

HOW? 而家已經進化到朝早開花,你唔比人番工定係唔比人放工? 根本係做唔到唔係想唔想做,你9點後禁出街仲好個個早睡早起佢未仲仆街,完全係對我地有利WO佢點會做呀

想要戒嚴加老解多啲

終於唔駛OT

d 飛機先係重點

六日我地話休息嫁喎， 你要戒就一至五戒

利用共媒試下我地水溫
係就快

我all in 熊
fake news 賠錢？

圖已cap #2

千5點都黎, fatfat

咁快就delete咗

全世界4點開始放工 大家終於可以唔洗ot

宵禁+停網，發生咩事都冇人知

攬炒

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

一至五黎明行動 六日休息日

當休息下

共產黨幫我地罷工

咁就會俾人槍斃㗎啦
利申: 屯門牛

返工終於唔使收夜

但旅遊業一定大鑊，屋企人做旅遊業呢5個月已經少咗一半人工，但佢唔割
利申唔係支共導遊

正飲食業率先被攬炒

較返好個生理時鐘咪仲好

我等到花兒也謝了

等左好耐

fake news

啱呀全民軍訓生活

渣架

原本諗住宵禁左就放棄抗爭
見到咁政府咁軟弱都係繼續抗爭了

快啲去掃午餐肉啦

Push

Deleted?

weekend 唔好夜晚落機落船落巴士，一落過境就違反宵禁令

有幸見證香港黑歷史
大家好我係碼莎拉蒂

7點宵禁
港豬仲使唔使翻工？
攬炒

週末宣布宵禁 定 宣布週末宵禁?

英文版推特

官媒指點

轉玩早場炸麻

攪炒

第一次睇到lkf夜晚冇人

宵禁即係叫物流業去死啫

終於落入圈套

盲搶鹽時代重臨

睇政府夠唔夠薑話環時出fake new

我要攬炒

解放軍呢

咁記者出唔出得去採訪

屌 7點 啖飯都未吞晒就拉人？

支持

真嘅話：
假嘅話：dllm又造市

預料

的士同小巴佬會小爆政府， 然後we connect

咁成個運動就玩完

假

哈哈即係真ga

政府仲唔即刻出黎澄清, 係咪即係變相承認左 !?

大佬，夜晚出去食飯宵夜架

#香港新聞 #氣象巴打隨筆

最新消息：環球時報已經delete咗嗰Tweet，大家可以繼續等待港府「攬炒」。

delete 左tweet喇官媒

要瞓公司了

晨禁埋就perfect

大家快d扮下驚先啦

Now澄清完之後環時再加持

Come on
攬炒之母
係至好

（以彼之道）千萬唔好用當年工賊會手法對依家工賊會呀！

好驚呀 去百佳掃貨先

係咪又要中圈套

就槍都唔怕 除非十幾隻狗一齊行 唔係一team人要殺要搶裝真係好撚易 到時真正be water

宵禁就星期一至日都禁啦

正 一宵禁返屋企瞓

點算呀 好驚添

甲由: 呀sir話你唔係返工就唔係返工，你係咪教呀sir做野呀? 再嘈告你阻差辦工，有咩同個官講

宵禁，唔比OT

如果係咁，A用最低工資請B, B又用番最低工資請A做野,咪可以24小時出現係街上

今次係真定假

好呀，迫手足們好好休息回氣，星期一再行動

係為咗個初心呀

btw 佳仔不見了

宵禁中大撤唔撤?

朝早行完街 夜晚返歸打機訓教
第朝再行 慳返唔少力

宵禁 戒嚴
港共真係好 禁止宵夜同戒鹽 好明顯為港人健康著想

渣架又俾人呃多次

Fake news ar

環時已delete tweet

7點飯都未食喎 宵乜鳩禁 真係逼人作反

日頭黎，玩到玩狗殘

唔好再推

晚間經濟玩撚完

我哋做星期1～5，星期六日交畀政府

六日養精神，平日繼續rb

屌 琴晚先食咗罐午餐肉 早知留住佢

宵禁未啊仆街

點都好
百佳要爭氣
開番一次俾人清哂倉先
唔好益哂惠康

係咪真嫁 唔好比假希望我呀！！！！

今個月香港人仲有冇人係公司OT到八九點
利申 黑警不是人

喂，你中咗圈套呀

wow

唔好唔做呀

fake 埋 彭博

咁撚快

撒左先會唔會好d
留力星期1到5朝早出都好勁

好明顯環時都係抄扮 NOW 嗰段 fake news 啦

笑撚死

真係唔好咁做

港豬表示：終於可以係公司做通宵唔洗放放工喇

兩日夠唔夠呀？

彭博中左環時圈套

痴撚線
禮拜六日唔搞黎明運動至戒嚴
有撚用呀

點解唔戒嚴？

開始吹風了
之前蒙面法都係咁，會提早幾日吹風

一早叫左你宣佈宵禁架啦
搞咁多個月先黎

又話假ga?

會唔會戒得個一日兩 㗎

好撚廢
口up當新聞
屌佢老母
仲已經可以做返毒撚

3萬 vs 700萬你禁啦

得週末？
又係斬件式推出

如果真係宵禁, 必然係以攻打大學為目標.

首當其衝, 必然係中大, 因為有互聯網訊息交換中心.
其次係其他大學

正呀

千奇唔好咁做

COME ON

靠嚇

Source? Now澄清左冇呢件事喎

快！即刻宵！馬上宵！
唔宵正衰仔 唔宵正契弟

係就快啦
等咩呀仲

聽日就星期五 唔宵正仆街

好呀好呀 我五點係港島東放工
平時冇七點九唔洗返到屋企
終於有藉口辭職玩online game lu

真唔真呀 唔好氹我開心喎

環時呢啲質素

好失望del post

又唔好咁講 呢個政府on9 又唔係第一日

11.15 早上六點半, 旭日行動

咪氹我開心呀

大家唔好fake news搞到無中國人黎香港旅遊

林鄭又中計

根本一直都實行緊 只係差在未宣佈咋
下一步可以戒鹽

原來係流料
好sad

環球時報

唔宵禁正仆街

呢鋪輸咗仲有後人咩 歷史都冇埋

快啦，我收8:00架，宵禁就收6

佢出完之後即剷就知佢又想放料啦

weekdays玩online game
weekend繼續留係屋企玩game爽

林鄭:

夠鐘喇, 朝早抗爭完唔好玩陣地戰
屋企張床要人 !

快d啦 出埋軍隊啦

唔禁正仆街

睇下邊d後人
香港仲有真後人既咪笑lor
如果係中國個班就覺得為啖氣好抵

唔好週末啦 依家就宵禁啦

now fake埋環時？
定試緊風向？

恆指穿10000點不是夢

六日休息 平日朝早繼續

香港人需要宵禁 請林鄭回應訴求！！

好快外匯管制, 有得走好走!

環球時報終於落中央指令
今次真攬炒
係時候攞錢出黎

Fake 佢del左po la

唔做正衰仔

我估堅
因為依家咁封
D散仔又亂咁黎
同宵禁無分別。
宵禁有樣好。少左破壞

日間抗爭，然後晚上全民做文宣你仲唔仆街

甴曱平

係就快

睇下商家死先定我地死先
如果真係七點後唔比出街，又要預半個鐘至一個鐘比員工返屋企，即係六點後無得做生意
我知好多餐廳做夜市係六點再開

咁星期六、日返工嘅港豬點算呀？

午餐肉咪又係豬肉

1600 Global times deleted the tweet about curfew
中國官媒環球時報突然刪除有關宵禁貼文

支那時報del左 tweet啦

有膽咪宵禁到出年囉，咩聖誕節慶祝，做冬，新年除夕大餐，shopping等 慳返,市民冇所謂, 但餐廳酒樓商場就真係玩完

我唔理係咪真, 應該要引用環球時報, PO去微博, 反正大陸人信微博

停止討論fake news

期待

各位手足終於可以返屋企有教好訓

係咪未傾掂點執行，港共又話執行上有困難，咁即係一係藍絲白衫軍特務警察，一係就大規模老解武警，一係就both

可能重傾梗細節，但可以expect就快嚟? 咁最好6點就宵禁喇，而家早咗天黑

咁嘅話就戒嚴，人手方面就都幾個options

中計

姐係真

翻hall

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

無可能
d狗無咁嘅能力執行
有d行業7點又未收工
有點就11，2點先開工

是佢教我驚就唔好出街的

未confirm啫

成功的第一步

買左機票點算
邊個賠

而家重係二萬六樓上

環球時報算把啦好嘛

咪再鳩UP 係就快

流流流

髮型師唔洗宵禁呀？

早啲去機場?

未傾掂啫

fake

快啦屌 又放風

來了！！

機場入面有得留？
都冇咁早入到去

正苦真係好撚好笑
呢頭話搞到市道差要支援
嗰頭又自己整爛個市
成個香港傻狝哋呢班狗官玩冧咗
五大訴求，缺一不可

唔係刪除咗咩 仲講梗

車已炒

咁好死比手足休息兩日

大家都好攰，抖下啦

林鄭果然係攬炒之母

我Twitter都搵唔到個tweet

佢全級第一 傲視你班垃圾蟻賤民 仲要好alpha好打得咁撚樣 推宵禁都唔出奇呀

7點仲喺街係咪即槍殺

車已炒，唔駛再推

証明呢幾日咁做法係正確

叫東江定江東縱隊出黎巡邏

唔係del咗咩

佢介到朝早六點，你班暴徒無得出來搞搞陣

終於可以好好休息 宵禁好野

起碼都拉

約多d藍屍出街，減少下數目

未傾好點落實唧

彈弓手呀！ 圈套呀！

多謝政府助攻

其實夜晚宵禁
做空運嗰啲可以死得

前兩日新加坡朋友send黎，似乎會出懲教 未fc，冇local media有報，但內容話係senior police爆出黎 unprecedented move都可能係講緊宵禁

唔知有冇特許

快啦
好想留返係屋企

快！ 星期五唔使OT. 在家happy hour

未傾掂數

我今日心情

唔係已經confirm咗會出柳記啲人咩?

酒吧？餐廳商場，超市搶購一空

仲有咁玩啲人實瘋狂撳錢

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

咪天真，搞得宵禁就係黑警上門清算之時，到時冇人幫到手足，發生咩事係冇人知

80人
一區分到幾多個

有效宵禁
我吹水估都要每個區議會分區至少20隻狗
加大量TG先得啦

特乜鳩許啊
咪大把散工又係街邊入空運櫃

你叫個散工出乜鳩證明

英文垃圾唔肯定，但unprecedented move 唔係解柳記做特務警察咩

派通行證咪得

環球時報：香港預計周末實施宵禁

取消左

屌 咁撚快淆底

一早應該撳定同唱外幣啦，再醒目啲就off-shore account

屌，今個星期六好似無英超呀

變晒朝早活動仲好

晚市皮已收

哦，咁除咗醫護人員嗰類，個個唔洗返工

大把人夜晚放工
諗嗰個都on9

為大家好 早睡早起

快d

睇完呢句, sad咗

自己揸自己春袋
特區政府好撚醒

黎明行動ftw

戴返個好市民章就得

服務性行業起碼7成執

攬炒，官媒班屎忽鬼咁冇腦會中計，實係比人屌完先del

咁個日要買定3打啤酒先

係就全星期啦
得星期六日有乜意思

宵未呀, 屌你老母講左幾個月

環時班柒頭成日吹, 無撚用!!

又要止暴制亂，又要騰雞

黎明來到，要光復這香港

有得炒

呢鋪輸撚左中產唔該快d移民瘋狂配種啦

爽呀，快啦，星期六日休息，一至五再打過

是但啦，總之買定肥牛喺屋企打邊爐，老解黎咪加多隻碗，最多咪俾埋張被佢囉

星期六夜晚10點落機，一出機場就俾黑狗拉

POLY 紅警

#紅磡 #理大
1647 衝到閘前嘅解放軍都戴上有閃燈裝置嘅頭盔

#中大
1647 吐露港公路被防暴封路，不讓車輛進去大學站

係咪真嫁？你唔好氹我開心喎 手足終於可以休息

應該會停飛

Quick la

政府班老野仲用緊56K
原諒佢地啦

直接滯留機場一晚?

唔好吹休息風啊

機場仲有人咩？

不如宵到區選

CCTVB咪無人返工，邊個報新聞

宵禁真係攬炒 加速美帝幫手到時唔至美帝出手 連帶其他國家 大撚既外資食緊香港水

呃人正契弟

佢唔係del咗喇咩

唔俾條街有人
室內又冇話唔俾有人

7點前返工 返12個鐘 朝早6點收工

掃平左上水先

好辛苦呀

星期六日結婚既點算

Come on

正啊屌你老母講撚咗幾個月啦

係就快，唔好等下個禮拜。。。

做夜市個班應該屌哂鬼

咪禁囉,快D禁啦,等睇富臨同美心倒閉.不過而家係日頭開戰WOW.

我估如果真係嘅話，都冇車出入

好似炒車

屌你係就快啦 唔好得個講字

#上水
1645 天平路50號 安盛苑對出集結大量手持鐵通的人士

快啲啦 衰鬼

now 被老屈

咁香港國際機場無夜機
全世界為咗香港改flight schedule

如果係真嘅機場都無員工啦，到時應該取消

條 Tweet 又delete 咗

手足記得夜晚唔好出去, 朝早我地再黎過

正呀喂

聽晚玩大佢
迫你宵禁攬炒

到時夜晚集合大厦街坊出𨋢口打牌喇，又可以娛樂，又可以知道街坊清況記住唔好賭博呀

柒婆又中計

快啦
甴近平

『有線新聞』

港股持續下跌，下午環球時報TWITTER引述消息稱，預料政府公布在周末宵禁，恒指跌幅一度擴大至367點，最低26203點，環時TWITTER期後被刪除，恒指最終收報26323點，跌247點，成交744億。國指跌91點，報10427點，失守50天及100天線。

似環時炒車 bloomberg 都取消返條twit

手足咁我地星期六日就抖下喇 留力星期一再扮工

林奠真係痴咗線 假如真係用緊急法宣布宵禁 打擊最大既一定係股市同班商家

垃圾胡錫進，講到自己好似外媒咁

之前佢地都話條柒婆會遲職啦，官媒都好信

唔好啦咁遲

快！

Fake news

假架，都話淆底架啦

01紅媒講左係假

依家係weekday搞你 你走去六日宵禁 有冇咁白痴

唔好tum我開心bo

正丫

正視問題，垃圾報紙未經證實亂發新聞

Tui!!!

低能共慘黨, 壓左落去就會無? 就算宵禁唔出, 取消宵禁咪又係再出黎.

下次所有佢自己想既新聞加個料就發佈出黎

Share比老西 叫佢5點鐘好放工

係就好呀!

可以早d返屋企休息下

星期一肯定可以早起開波

唔好氹我呀

似吹水

原來淋病係好人黎嘅，為配合三罷，令手足晚上有多d時間休息，作出咁貼心嘅安排

大家要出力報答佢呀!

就六點宣布宵禁未？

又會咁黎幫我地手都有既

宵禁唔好出嚟， 目標太明顯死梗， 冇宵禁嘅時候先出， 敵進我退敵退我進， 我唔信佢宵到三個月

林鄭媽媽係唔會中暴徒既計

又冇晒入閘機，唔怕唔識用

黎啦黎啦！好期待

又笠水

環球鳩報用twitter

攬炒喇

渣㗎

支那官媒帶頭翻牆

係就快 最好星期一至日都宵禁

搵人放風先

我真係好撚驚

快啦

唔使返工